一人一段屙屎時會諗起既歌詞

別講笑 憤怒爆開了
讓我爆開了 火花正燃燒

頭搖又尾擺 漂移境界 不想放大只想放大被放大

只知道是時候拿著雞巴
了了下入埋肉從後門吧

Hey a hey a hey hey a hey a hey

完場時要殿後誰冷落舊朋友

Ohohohohohohoh我眼晴想旅行

Nmmmmmmmmmm 天氣不似預期

食軟雪糕雪糕雪糕

喇叭牌正露丸

越吻越傷心

閉起雙眼你最掛念誰

攞個乒乓波 suck住你個lor

街街街街街街街夢之音樂街

誰又投下那禮物給我

美好的，沉澱了。

屎我係一督屎

只差一點點